今日係娛樂台最黑暗的一天

d on9仔出哂嚟 我(irene hk pr)決不向惡勢力低頭

sis stay strong

支持✊🏻

好嬲好嬲

反irene最後贏家✊💘

你欺凌狗退出埋

大家都係欺凌狗

想講Sis你真係好勇敢

冇啲咁既事 牙雪同而家seulgi一樣😢

大家都贏

呢排咁多黑粉搞事

又老又閪又整容
就算外表係ok但內心賤過雞
有撚用咩
法令紋又深，條命最後一定賤，抵啦
娜璉上次踩得佢岩

關你撚事咩傻閪屌你老母

法令紋=有權力
唔識面相收嗲啦

佢死假膠

賤種

權力大到屌9個造型師

做錯嘢俾人鬧好正常

冇人可以喺娛台踩irene
我話嘅

岩
所以佢俾人鬧都好正常

屌平時比埋曬啲核突衫佢哋着
班造型師本身都有問題啦

牙利禾g chi你牙😭

駁唔到